求救!!! Deloitte Club ability test會點考

今日出結果 聽日就要做 會唔會好撚難

Reasoning 個part 都幾難 其他還可，巴打可以做下 d 練習先..

多吾多選擇題同logical？